黃大仙街坊多謝你地

各位手足每晚發完夢要be water, 你地無論去到邊, 果度嘅街坊係會立即落黎幫手屌走班警察㗎

無論馬鞍山 葵芳 到今日黃大仙 我地都會撐你地㗎 不割蓆 不督灰 最緊要保自己 be water again

本人愚見 有咩講得唔啱 請屌

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

好勁，吊走班警犬